https://www.youtube.com/watch?v=gMaYJe0VGVk

想食咪食囉
脂肪累積既,唔會因為一餐半餐肥
同樣都唔會因為做一次半次運動即瘦哂
減肥最難KEEP住唔肥番
我個人認為無乜可能一世唔食肥既野
但可以減少次數,間唔中放假食下唔緊要
至緊要其他時間要飲食控制 適當運動
我覺得太辛苦
好難一直維持,間中放鬆下又有多D動力

我點睇阿

冇電腦

貼條link係個標題到，你真係第一人

有冇人覺得香港奴工真係好犯賤
死做爛做似隻雞，畀人駡仲要開口笑
平時返工就扮工，收工先黎做野
明明到咗放工時間見老闆未走就唔敢走
唔通香港打工仔真係有奴隸DNA?

成日架啦 好出奇？